{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Lahin kaldale, aga k√§ed puuduvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Liigun √ºles-alla."},{"text":"Ô∏è Puudutan liiva."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Kest","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele kaladele ja olen valmistatud paljudest v√§rvidest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole valmistatud tellistest"},{"text":"Olen elus ja suudan kasvada."},{"text":"Palju loomi elab minus."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Seagrass","isCorrect":false},{"label":"Uppunud laev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun meres ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla v√§ga tark."},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur ja hall ja pritsin vett oma peas olevast august. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Ô∏è Laulan laule."},{"text":"Olen v√§ga suur."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Morss","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kest seljas ja ujun aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma kannan oma kodu."},{"text":"Armastan s√º√ºa merevetikaid."},{"text":"Munen oma munad randa."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga lameda kehaga kala ja m√µlemad silmad on √ºhel pool. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaks silma, aga need vaatavad samas suunas."},{"text":"Ô∏è Elan ookeani p√µhjas."},{"text":"Ma saan v√§ga h√§sti maskeerida."}],"options":[{"label":"Lest","isCorrect":true},{"label":"angerjas","isCorrect":false},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on v√§ga pikk keha ja ma n√§en v√§lja nagu madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin ujuda tagurpidi."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Peidan end merevetikatesse."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike loom, kes elab ookeanis ja olen vaaladele toiduks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen koorikloom."},{"text":"‚ñ´ Ujun r√ºhmas."},{"text":"Vaalad s√∂√∂vad mind."}],"options":[{"label":"Krill","isCorrect":true},{"label":"Sea Urchin","isCorrect":false},{"label":"Barnacle","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur, k√ºlm ja soolane veekogu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºks viiest suurimast veekogust Maal."},{"text":"Osa minust on k√ºlmunud."},{"text":"Inimesed reisivad √ºle minu laevadega."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Tiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen vahend, mis aitab inimestel leida, kus nad ookeanil on. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma osutan P√µhjalale."},{"text":"Kasutan magnetismi."},{"text":"Meremehed kasutavad mind."}],"options":[{"label":"Kompass","isCorrect":true},{"label":"Kaart","isCorrect":false},{"label":"Teleskoop","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"liputan saba ja armastan m√§ngida. Ma haugun ja lakun su n√§gu terve p√§eva. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib neid n√§rida!"},{"text":"Mul on neli jalga ja armastan joosta."},{"text":"Olen populaarne lemmikloom, kes elab koos inimestega."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen, et meida ja nurru nii magus, mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada, ma s√∂√∂n kala ja armastan magada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Olen tavaline lemmikloom ja tulen paljudes v√§rvides."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun, mul on v√µrkjalad. Mulle meeldib leiba s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida tiikidest ja j√§rvedest."},{"text":"Olen lind ja v√µin lennata."},{"text":"√útlen \"vuuk, vuuk\"."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, pika t√ºvega. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Mulle v√§ga meeldib neid tsirkuses s√º√ºa!"},{"text":"Mul on suured k√µrvad ja pikk nina."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µrgeim imetaja maakeral."},{"text":"Mul on laigud √ºle kogu keha."},{"text":"Armastan s√º√ºa lehti Aafrika k√µrgeimatelt puudelt."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber\" ja mulle meeldib joosta. Inimesed saavad minu seljas s√µita. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mind kasutatakse transpordiks."},{"text":"Elan talus ja mul on kapjad."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen mustvalge triibuline loom, kes elab Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul murusse peitu pugeda."},{"text":"L√µvidele meeldib mind jahtida."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan s√º√ºa porgandit ja salatit ning mul on pikad k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen laste lemmik lemmik lemmik lemmikloom."},{"text":"Mind v√µib leida urus maast."},{"text":"Mul on kohev saba ja pikad k√µrvad."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu!"},{"text":"Kasutan k√§si oma saagi p√º√ºdmiseks."},{"text":"Olen v√§ga tark ja suudan v√§rvi muuta."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan tarus ja teen magusat kuldset vedelikku, mille paned r√∂stsaiale. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen putukas."},{"text":"Kogun nektarit lilledest."},{"text":"Inimesed armastavad s√º√ºa seda, mida mina teen."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}